Dobrý den Hana Novotná. Jmenuju se Adam. Píšu vám na email protože mám žájem pro váš inzerát. Chci vás zaptat. Kolik stoji ten byt? Ják blizkó ten byt od metra? Na jakém patře ten byt? Tak že chtěl bých zaptat kolik m2 maji ten byt. Prosim napsát váš odpověď na email QQQ.
